他们最早的产品之一是被称为旋风饮料搅拌机的奶昔机，他们的许多厨房工具都是基于公司自己的发明，包括一个高速分级电机。 最佳烤面包机:每次都能获得完美的金色面包片|PopSci商业团队| 2021年2月10日| 
 Robinhood以少量股票而闻名，但它暂时阻止了人们购买Gamestop的少量股票。Robinhood匆忙的UX更改加剧了Gamestop危机的5个方面 
 据报道，该提议包括2000美元的刺激支票，可以买到相当一部分比特币。 为什么刺激3.0 +弹劾2.0对投资者的影响微乎其微 
 与此同时，特涅夫指出，购买谷歌和亚马逊等高价股票的少量股票对这一代人特别有吸引力。 罗宾汉的下一个冒险:从富人那里窃取市场份额 
 为了创建他们的算法，Oveis Gharan, Saberi和Singh定义了一个随机过程，选择一个连接所有城市的树，这样给定的边在树中的概率等于该边在最佳分数路线中的分数。 计算机科学家打破旅行销售记录艾瑞卡·克拉赖希| 2020年10月8日|量子杂志 
 在这个新的“非实体”领域，版税降到了令人担忧的低水平。 Van Dyke Parks关于数字时代的词曲作者是如何被搞砸的|Van Dyke Parks | 2014年6月4日|DAILY BEAST 
 然而，一个新生的赢家是众包零工的兴起。 众包劳动力是中产阶级就业的未来吗? Sarah Kunst | 2014年3月26日 
 这种伪装能力突显了对复杂行业进行零散监管的更广泛问题。 摩根大通再次选杰米·戴蒙担任两大最高职位杰米·戴蒙的傲慢不可动摇 
 这种差异是由于后一种情况下小数计算的时间更短。 农业化学元素|托马斯·安德森 
 这个诚实的姑娘从头到脚没有说过一句谎话，连一点谎都没有。 《森林壁炉:三十年代的印第安纳传奇》查尔斯·梅杰 
 采用分馏工艺可得到各种等级的矿物油。 航空发动机|维克托威尔弗雷德帕格 
 在其他人还没来得及理解和反应的那一小秒钟里，达尔盖蒂已经动了起来。 《敏感的人》保罗·威廉·安德森 
 院子里的土地只是一小块地，没有人合作就不能耕种。 英国村社区|弗雷德里克·西博姆